[突發] 天水圍疑似有人墮樓，防暴護送收屍

推呀

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

收屍都要防暴？

推

同之前洗樓有無關？！

巴打啱啱出番嚟？

推。

屌

推！

阿婆黎

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

你係現場？

食環
但dup頭唔係正常反應一定係身有屎

你諗下黑警殺完人呢班人幫手埋尾就係共犯, 驚人更驚鬼

push

好陰森既感覺

。。

推咗先屌

Push

⋯⋯

popo扮咁款

分分鐘負責處理遺體嘅都唔係真仵作

大大力推

呢單被忽略左
當時大家未會咁快諗到popo滅口
而家睇返愈來愈可疑

屌根本全部都係狗扮嘅⋯⋯

推
推
推

up

咁又多餘咗少少

又嚟...推

推啊

這款名為「Wearsafe Tag」的穿戴裝置小巧防水，可配上掛繩隨身，而電池可用六個月，還有低電警告功能。它的藍芽系統可連接手機的應用程式，用戶可設置多個聯絡人組，一旦需要求助，按下裝置上的按鈕，預設的聯絡人就會收到用戶GPS位置的短訊、郵件和屏幕通知。

淘寶又好, amazon又好，救命裝置手足準備一個，要好好保護自己，㩒兩野求救，一個都不能少

有冇多啲片

服從＝奴性爆發
維權＝希望

如果有可疑
大家記得拍攝屍首

推 屌

散佈恐懼

link呢

屌仆街，又冇可疑